其實點樣可以將"ACTION”呢個字推出去等全世界施壓

好多不公事例如緬甸等等等等
仲有咩事就唔逐件講啦
國際就係不停廢UP唔肯真係出手
真係要將ACTION呢個字推出去比D壓力各國領袖

#ACTION
#ACTION
#ACTION

#ALLTALKNOACTION

點樣可以全世界一齊向各國表態